Apple 出左新 iPad Air，我就買左 iPad Pro

好大程度上係因為個 120Hz ProMotion Display
掃一次真係會上癮

遲下我會拍埋 iPad Pro Review
大家想了解啲咩既 可以留言

bend test

會積極考慮

又中又英
不如試下全句講中文或者英文

都好既

ipad mini 5

冇諗住買

睇來我要咬木塞

其實隻火牛可以快叉iPhone嫁差條線姐

係既 不過又要另外買 有啲煩

係都要學ABC講野，係咪型啲？

我覺得冇問題，以前香港人係咁講野甚至夾得仲多英文。而家俾大陸人溝淡左開始廣州化

講中文就中文啦 又中又英

但比例錯哂 英文明顯無謂地多 同啲abc 港女一樣鳩
Btw 樓主好野 支持本土

咁你聽97前香港人講野應該會好辛苦
當時好多女直頭一句中一句英，仔冇咁多只有某些expression用英好似我咁。講真如果唔係睇comment我睇完條片都完全唔覺有乜問題，只可以話俾中國收番後同化得太快，錯不在樓主

on9仔樓主開post唔洗引用架

睇你個樣既姐

咁一齊唔好講

你究竟係撐定係踩 真係睇唔透

係囉 講下英文都係好事來既
Btw 多謝支持本土創作

做乜咁話自己咁睇唔開

iPad pro 都出咗半年....

係丫 本身都冇諗住買

on9?講緊#1唔洗引用

真係唔明你 up 乜 黑人問號

講廢話有咩好睇

唔係廢話 個 mon 真係唔同左

Ray ma

佢都唔錯呀

撐

又中又英無乜所謂 香港人係咁架啦

但你話佢重點係120HZ芒....你唔示範下

樓主我都諗緊ipad air 定pro

個D英文口音作狀到

Then thanks

你又啱 本身想拍 slow motion
下次睇下拍唔拍到

你睇下個 120 Hz 對你重唔重要
對比下 Air 個 mon 感覺有啲窒
但個價錢又有啲差距

冇囉 講極都唔信

支持樓主
屌你現家香港勁多人廣東話夾普通話
緊係講一中一英先係本土人
現家d人蝗化好嚴重

你既一個支持 means so much to a creator

不如試下防跌 test 下

剛剛試左 個 mon 爆左 好彩有買 AppleCare

用左咩case試？

Rhinoshield

得罪講句
冇野想睇

無人想知呀屌你老母 成日post 自己d on9 YouTube 片

你個unbox片真係得unbox
一開完掃2下聽到你話今集時間到我真係笑左出聲
唔講以為開箱好高難度

都唔係好差姐

下 咁 sad

咁你又留言 多謝支持

睇完你咁講 我都笑左

多謝

屌你， 120ghz mon 你用中文黎聽下lo

成班痴撚線

Btw: 樓主應該介紹下有咩正野 feature, 有d 短

有道理

支持廣東話YouTube

下次比啲心機 拍好啲

一定一定

睇開 Dave 2D, Linus Tech Tips, Unbox Therapy.

我睇MobileTechReview, Flossy Carter同Dave2D
Linus同Unbox Therapy把聲聽到人好緊張
MKBHD啲內容大部分都好空洞
Jonathan Morrison同iJustine直頭係偶像派
Detroitborg又太低產

巴打
Mobile Tech Review 鍾意佢慢慢講，好詳細，個setting好有屋企feel媽媽講tech咁款 Detroitborg 又係咁，不過再仔細啲，好資訊性

Linus ，Unbox我用黎練listening都幾好笑
Dave 2D 講laptop最好

iJustine直頭唔識Tech 純粹有錢女科妓雞

Linus 最好係有獨立每張卡做跑分，
同埋有啲懶人包介紹啲重要嘅技術
講真學到嘢

MobileTechReview啲片好啱買嘢之前睇
睇完就會知啱唔啱自己

Detroitborg啲開箱堅世界級
睇完可以當自己買咗
有時無聊睇番啲舊片都依然覺得好正

Dave 2D勁在佢無論講彈讚都好
個tone都係好冷靜/溫和
令人易接受好多

IJustine你形容得好好
純粹係吸毒撚客嘅科技雞

咁都要話人係雞 笑左

iPad Pro 啦！4喇叭 冇得比

科妓

佢係
淨係識買最貴config黎unbox
又唔識點介紹部機嘅性能同好處
曬完件新item就算 無資訊性無參考價值
佢連Win10都唔識用 小學生有上電腦堂都會識基本操作啦

咁我諗你個樣都應該又窮又柒但好有自信個啲人黎

用落個 speaker system 又唔係特別震撼

都幾7架 不過應該靚仔過你少少

差句「hello我係ray ma」呢啲咁標誌性句子

呢句說話唔太啱我 style

唔係震唔震撼
係單丸同雙丸嘅分別

內容真係只有開箱，開完就完，無伏

Hey guys, this is Austin.

開咗個box
笑撚到我肚疼